香港有湯房，外國有呢樣

一晚要成四五十美金，打J俾人望到晒

你肯定香港湯房有咁寬敞

個布局好似監獄